習近平終於等到這個機會了

哦？成立了臨時政府？

借問誰是代理主席和副主席？

誰是警察總長？

誰是臨時立法會代理議長？

誰是暫委大法官？

誰是臨時政府新聞發言人？

誰是文職秘書長？

暫代部長名單有誰？

所有過渡委員會成員是否遵照國際慣例，禁止參加2020年大選？

沒有，在沒有周詳準備下，宣言就頌讀出來。

這是鬧玩，還是來真？

無論如何，習近平等了很久，終於等到這個機會了。

作者

作者補充：
大家如果睡不着，不妨研究一下委內瑞拉的瓜伊多在宣讀宣言前一個月做了甚麼，之後又發生了甚麼，現在又是怎樣的一個田地。

「你驚呀？」

係呀，我真係驚呀，驚嘅唔係中共，而係兒戲。

—

依家就係有香港人玩膠，好快就會玩出火
啲人話玩膠咋嘛，洗乜認真
而家係外國都知香港成立臨時政府
已經唔係玩膠咁簡單
玩出禍就冇人幫到你收拾

要求自治先 再討論獨立都唔係問題

所以都話 輸一場戰爭唔係對手太勁，係太多豬隊友

昨日之事可見，任何建築於空談之上嘅政府都唔會有外國支持。因此，我有幾點建議。

唔好再玩膠

下，又共產黨最開心？
我等緊戒嚴出老解，我就真係開心喇

同意 等美國應左法案先，港獨先放心中

尋晚未讀宣言之前
過去幾日已經有好多個熱門post提過行呢步對我地有害無利
班人係都唔聽，用各自爬山做擋箭牌，圍內互打飛機就去馬
而家玩出火喇，外國反應如預言一樣全部負面
仲有機會影響埋人權法
我行我素搞完鍋杰嘢，大家叫你柒一次就算，之後唔好再做
成班撚屌仲好意思自封受害者屌人割蓆
而家係邊個割邊個?

Push

［裝修指南］維港沿岸篇

push

其實當初邊個講架

唔知
無牌頭無組織 希望係真心膠

之前講過唔好講獨立住 之後比人圍屌我五毛 成班撚樣跟本無諗過之後條路要點行

單單講呢樣，就已經證明香港人而家未夠班獨立
獨立唔係讀完個宣言就得
淨係國民質素、政治幼稚、歷史觀匱乏就已經咩都唔使講
仲未計日日150嘅大清洗
香港人係真係想獨立，要喺思想同埋識見方面俾外國調教返一兩代先得
所以無返咁上下判斷力都唔好上咁多連登

應該真心膠

你老母無臨時立法會議員, 無臨時政府官員
無憲法, 無法律, 無新政府架構
你估真係講完就出黎架啦
家陣9up臨時政府, 大陸出兵打你都無國際會幫聲
你地望下加泰個次啦講真真係戇鳩左
唔好再搞住啦, 文宣拆唔切

明白最終目標係呢個甚至港獨，但唔係不斷講就可以成真
有d野只可以做，唔好打開口講
不如用港人治港 香港自治黎凝聚民心先

Push 要真自治

咁暫時俾返英國湊住先好啲

正評不解釋
講得好

其實中共應該放好撚多資源打資訊戰
偽旗行動一定好多

而家革命，行錯一步會死人的

連狗都敵不过，麻煩d乜嘢臨時政府馬上收皮

殘體字

推

Disband government

當美國的共和黨中堅說，昨日全港多地宣讀的臨時政府成立宣言是共匪搞出來的時候，你應該好好想一想，再搞下去是否對香港有利？

所有革命者都必須戒慎戒恐，因為革命係會令人有自毀傾向，因為它令人崇尚一種寧為玉碎不作瓦全的淒美，激發一種求死的意志，而非求活。請你好好聆聽內心的呼喊，不要為一時額頭發熱，變成一個雅各賓黨人。

瓜伊多在街頭宣布成立臨時政府前一個月，離開了委內瑞拉，到歐洲多國和華盛頓拜會各地政府，尋求了支持，才回到國內宣告獨立。然後，美國立即撥了兩千萬美金給他打本，英國銀行也拒絕了馬杜羅在銀行提取金條，各國的委內瑞拉大使館亦紛紛換上了瓜伊多的人馬。如果港獨支持者在沒有尋求支持的情況下硬要搞下去，一味說做咗先講，這不只是輕率，而是自尋死路。

瓜伊多有美歐支持，尚且政變失敗，你們靠的又是甚麼？一種本死押下去的賭博？

香港在《中英聯合聲明》的保障下，已經擁有實然主權，autonomy、自治只是一種政治委婉詞、一種外交辭令，就像挾天子以令諸侯那樣。曹操掌有全然實權，為甚麼他死也不稱帝和獨立？因為他睇到了袁術的下場！

可惜，萬人空巷的鼓掌聲蒙蔽了這一切，一時之快，恐怕追悔莫及。

要解這個困局，大家繼續爭取autonomy就可以了。在求死之前，要拚命求生。

作者

連登算啦 臨時政府得啖笑 講呢句野既同時係想其他人一齊死 光明正大黎多次64都仲得 軍人就係拎黎平亂 到時死晒唔好問國際做咩唔救你

真心咪再玩

唔好
好少人支持 連登除外
唉 我唔想輸

叫佢地對準政權 打紅資又話搞鋪唔好睇
搞個臨時政府自high
不過各有各做 唔割

最近呢幾粒鐘有人係咁開post宣傳臨時政府
下面就留晒臨時議會啲tg channel link喺到叫人入
其實會唔會係同一班人搞出嚟 見臨時議會搞唔到大就索性搞個臨時政府出嚟

全部on9野都係對家做，我地仲路一直無行錯

學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

（手動轉第5次）

推
有班人唔知係on9啲咩啦
講極都唔明

臨時XX 就算真係真心膠而唔係狗狗扮人帶風向，
班真心膠 就係大台，違反be water
好容易被拉哂，資產凍結，用社團條例取締，有海外媒體都唔敢報，

集多錯一身
只可以話邊個推邊個就係鬼

冷處理

乜撚野吖

唔明點解咁樣叫玩膠

本土意識抬頭

好似2014已經做左一次

依家其實只係原地踏步

點解要話玩膠

係啦 連登仔

繼續嗌口號啦

不割蓆、兄弟爬山 唔準批評、前線大撚晒 etc......

完全唔講道理

淨係識得信教條

最後變做另一個極權

等美國人權法過左先
香港獨立係必然要做既，臨時政府等通過後繼續

求channel link

學人哋講獨立？香港人未夠班

唔係話想割，不過話要成立臨時政府我覺得係一件一定會俾人推上風口浪尖嘅事，咁有爭議性嘅事好似連討論都冇乜？唔好講話咩連登有幾個幾千正皮嘅po，講緊係要絕大部分嘅香港人都支持先得，民調有冇？公眾諮詢有冇？學者、政商界嘅睇法？乜都冇就揾人讀宣言？唔覺得太簡單咩？

Exact7ly

見到咁多超市五點close 銀行咁多人 櫃員機無錢 就知道係時候關心父母同淺藍了

啱

巴打中point

"Why would you trade 1 tyrant 3000 miles away for 3000 tyrants less than 1 mile away?"

HK needs a government not.
We are adults, we are responsible people, we know what is moral and what is not.
Government is based on threats, coercion and aggression.
HK needs a government not.

呢D先係人話

人權法過咗先 之後自治

等美帝做嘢先，再跟返美帝嘅口徑去攪自治民主自由，再之後先獨立。

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

首要任務係通過美國人權法
其他容後再議

成日有班on9仔諗住一步登天，打晒飛機有足夠民意又有外國支持

lai
推
五大訴求
缺一不可

up

共和黨中堅成員開到聲話係中共搞出嚟
大家明呢步係啱定錯未
人地而家幫你解圍咗一次，通晒水俾我地

時機未到,最大問題從來係泛民未落水,或者咁係焦土到泛民要落水,緊急法開始有呢個苗頭,但太心急,之後肯定有更離譜嘅法例會出現,燒到班中產無得再平行時空個陣先有得諗.如果搞到戴耀庭再出山搞抗爭咁個時就應該差唔多了.

想搞到俾人有位入都唔知班人係鬼定係蠢西到俾人利用，等阿公嗱嗱臨扣頂帽落去除宣讀撚之外嘅其他人度再剷撚起曬先

唔好搞到美國難做
唔好玩臨時政府先

冷處理啦

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

冷處理x2

無武裝力量都好大問題喇，拎左5個訴求，有自己選左既特首再從長計議喇!!

唔好推啲臨時政府post
完全圍爐自high

臨政真係好on9

係

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

講成立臨時政府既連登仔唔係on 撚9，就肯定係高級5毛。冇人承認、冇兵冇錢既臨時政府都可以拎出黎j，成立完俾藉口人打你？而家共匪吹你唔脹正正係美國支持同「中英聯合聲明」係全球承認既文件。而家香港人最緊要爭取國際支持，同打擊支國港共係全球既形象，推動美國將制裁由官員個人擴大到政府層面。連登仔見到lee d 敵人似是而非既論調應該冷處理，5毛吹乜風就反吹另一面

大家話搞港獨易D定叫英國收返香港易D？
其實，點解唔諗諗 " 中英聯合聲明失效 " 哩個方向？

一旦國際認同 " 中英聯合聲明失效 " ，即係話中國唔再有香港合法管治權，而英國亦可以明正言順收返香港！

大家試諗諗，與其搞港獨，不如鼓勵英國收返香港。

港獨︰和理非唔buy，國際唔buy，無資源又無條件做到，又唔合情合法合理！

英國收返香港︰香港人一定buy！合情合理合法！英國美國都會想要香港呢隻金蛋！

搞惦 香港人權與民主法 同 五大訴求 先
其他唔理住，做大事要有先後次序
到適當時候，其他好既提議，自然有人推。

同意，無大台運動既壞處開始浮面

各有各做被過份利用

負面既結果要全體接受

係我地好好彩對家次次都蠢過我地

場運動先可以行到今日

真係係時候做野改善

起臨政
即係起大台
呢場運動係標榜咩？
「冇大台」

DLLM
講明冇大台
仲要走去搞臨政

過
若然所有手足一致同意起臨政
我接受，亦不割

我哋玩膠有呢個可能性 但唔排除五毛都有可能搞風向

冇主權學人講自治
唔好呃自己啦

巴，屌還屌
幫手諗下解決目前困境既方法

又唔要大台，又要臨時政府，其實係咪搞笑？

咪係

根本有極多五毛係連登活躍
起臨政呢個建議
冇記錯係新華網屌完黎智英係大台之後
有人提出宣言

根本就唔應該咁心急

呢步無做錯 但做太早
成個體制 隊伍都未成形 依刻變相只係為反抗而做

同意好多五毛喺連登搞破壞

臨時議會都搞唔到搞臨時政府

要正名係一國兩制徹底失敗，一國兩制徹底失敗，一國兩制徹底失敗

呢個係當初中共對國際嘅承諾，係正當性嘅問題呀

「講毒」永遠無plan中共再頹都重有影響力依個時候講獨同自殺一樣
台灣已經係例子美國係唔會接受台獨所以蔡英文將中華民國+台獨混合

S

手足係想嬴定單純想攬炒?

臨時政府係推得鳩
但唔代表獨立嘅理念要俾你踐踏
見到上面冇意志嘅呢班人
真係想移民美加算

Pish

好撚嬲 已經過左幾多年
靠呢班人真係等到賓周都扯唔起都未獨立

照用班人
不過完成五大訴求
咁咪得囉

呢啲硬係秘密㗎，唔通揚晒比維尼睇咩？

呢樣真 靠自己

圓桌會咪得
全部都係共識黎
成員比人拉左咪搵個上
成日問問問又冇解決方案，垃撚圾

完全同意，但就好多人跳曬步

而家的確係變咗玩膠

Pull

我班台灣朋友超驚，係咁叫唔好，驚我地好認真咁講，佢地話只會引來老解

討論都可以，「成立」真係on9,成立左嘅話而家個政府係邊想問下，邊個係特首/總統？邊d人係政府官員，咩都冇成咩立

Spin 返去HKDHRA 同埋protect HK act 先
強調港人自治實無死，夠晒政治正確

蒙面法，敵人反對的我們必要擁護
學共產黨咁打游擊，Hit and run
Hit and run 一定要做到
每次都拉百幾個，我唔知點樣繼續落去
金管局話蒙面法唔影響股市
港鐵啲車仲行得
星期二大家如常返工
我覺得咁樣唔得，而家要迫到大罷工，資金大量外流，可以先至有啲用
本人不才，請大家一齊食腦

有預某架 無啦啦就話有國旗 跟手就話要獨立宣言 仲可以即時貼一堆獨立後點點點既poster
大家一聽到獨立就食左迷藥咁

本身已經講咗萬幾次唔好提港獨，呢度啲人又唔信，又話如果唔係港獨解決唔到件事，實際啲啦冇軍隊你點樣港獨呀，靠班狗呀

大家去搵料，研究777同習大大之間仲有好幾層架構，中間仲有好多掌權者

一句講晒，唔好得罪共產黨，一陣阿爺嬲咗唔會放過香港人

大好機會SPIN去CHINESE SPIES

K

淨係要記住人權法過唔到=美國退場, 到時就冇野制得住中港共, 我地就會全盤輸

真係想港獨嘅話而家唔好講港獨